從612狗隻喺添華道放催淚彈前的小動作，推測護主犬出蛋的行為模式

發夢夢見imaginary friend 612嗰日喺添華道、龍和道交界前綫。我自己就發夢見到自己喺添華道、夏愨道嗰邊。我同imaginary friend啱啱好一前一後。嗰陣大雨停咗一陣，兄弟醞釀緊三點就升級，包圍立會。

Imaginary friend事後講返，喺添華—龍和話呢個時候，有護主犬指揮官走過嚟，同前綫兄弟講「信你地唔會衝」，然後調剩十個左右的速龍護主犬留守添華—龍和路口。

然後呢？龍和嗰邊就成功「突破」咗添華道，我亦都喺無耐之後聽到夏愨道司令台嗌咪話「成功包圍立法會」。大家都知道，我地的包圍最後只係圍咗一陣，護主犬就開始鳩扔蛋。添華道佔領不足五分鐘。

姑勿論當日衝係咪正確決定，始終我地講過要三點升級。我只係想講，護主犬當日係先調剩十幾人，然後我地衝，然後佢地扔蛋，然後佢地吠話係自慰先扔蛋。當中有無關係、就算當時龍和無衝班狗最後係咪都照扔，都已經證明唔到。但之後如果大家再喺前綫見到護主犬突然撤剩好少人、甚至講埋哂咩「信你地唔會衝」，都希望大家保持警剔，同放料畀其他人知道，班狗喺邊度前綫突然守得好鬆。

最後講句：兄弟登山，各自努力，衝嘅唔係鬼